如何揀股買跌

美股中其實TSLA 同 ZOOM 等都被估值過高，裂口上升嘅股遲早要還

中概股大把假數同制裁

宅經濟股如 Netflix 又係過炒大把位回

疫苗股又失敗

要揀option 好多嘢揀，但好多股流通量太低

前日37x 沽空完升到濛咗
坐咗兩日好彩叫做回緊

ZM